發燒燒咗三日 你問我答

訓唔著食唔到野行屍走肉

好返未

差唔多

未

7日我都試過

知唔知咩事發燒

燒左3日無睇醫生？

發燒就好好休息下啦 仲你問我答

除咗攤屍係床上 你仲有咩做？

每日體溫幾多?

我對上一次燒左三日入醫院訓左三日, 你居然仲有心情你問我答

燒過一個月都試過
最後發現係肺結核

快啲休息下啦

有冇高咗？

咁都可以開你問我答﹐是咪on9

takecare

呃take care?

睇左 換左兩間啲藥都唔係幾掂

點會訓唔到

係訓到一身汗好難頂姐

我之前試過手足口加發燒再加訓矮頸